危難中兒童 受犬方的揉淪

危難中兒童 受犬方的揉淪
唯帶動這二百萬人龍

心知道亂我港
是速龍隊 扑鳩你